有個傻人坑口跌左卡套

個傻人係我，入面有學生證 身分證 回鄉卡 同少量現金錢嗰啲隨便拎 但係可唔可以比翻啲證件我啊 求下大家
如果執倒嘅 可唔可以tg我 @ilostmycardholder

幫推